大快人心! Vcast(Asia)Limited網播科技有限公司終於執撚左!

大快人心! Vcast(Asia)Limited網播科技有限公司終於執撚左!
個網頁開唔撚到,估計執左
呢間公司個老細好撚仆街

Detail pls

我開左全名,唔係好方便講
果時真係想去勞工處告條仆街

編號：HCA1317
原告：香港科技園公司

被告：Vcast（Asia）Limited 李健虎

要點：物業糾紛

我真係恭喜你呀

More

又唔講做乜9，咁開po嚟係做乜9？

who cares?